如果護士唔係人工咁高，仲會唔會咁多人想讀？

要輪班，多病菌，要執屎尿，仲要比班老野鬧😵
人工係高小小，但真係唔好做⋯

會，因為佢地想幫人

白衣天使

同賣屋企人去世有好大既感祝

咪問埋d白痴問題

唔會

屎尿血膿 人工唔高搵鬼做

如果唔係有糧出，仲會唔會咁多人想返工？

等價交換呢